
                      Blockbuster adecuado para la sesión de cotufas/palomitas: entretiene, da nervios pero finalmente Mr. Pitt da la talla. Las masas de zombis digitales y el periplo mundial, lo peor. El drama y la tensión, lo mejor. La escena del avión es mi favorita. Un 6 en una escala de 0 a 10.
        
            